有無人用HSBC開離岸戶口（4）

代開post

咦，匯入Citi 都可以咁玩

Citi priority yes

嗰個「佢」係邊個？
HK RM or UK RM?

兩個2都要錢？

advance?

1700係點？
Saving 轉current 咁得唔得？

匯豐已凍結美國共和黨成員Mark Simon的帳戶

hsbc已經唔安全,可以開過等二間

咁都得🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Citi priority唔收charge 出同入都waive

我打過去問citi
佢話priority 唔駛錢
但要chats 咁轉出去
同埋要選扣自己（轉出）
咁就waive

Firstrade ACH去美國銀行
你入香港銀行資料咪即TT

理論上係唔會
咁冇理由全球嘅人民啲錢都會有影響㗎

TT都唔收
問左

尋日先打咗電話去問
佢話Global transfer 係HK Citibank 去 oversea Citibank
HK Citibank 去 overseas other banks 係TT 都係waive charge (gold 同Priority 都豁免

正常匯款可以扣payee or receiver?

咁一係first trade us —-> hsbc us——>hsbc HK —->Citibank hk

咁囉
全免

自己名轉自己名 我諗問題唔大

我都希望美帝只係罰吓錢, 但大貓真係玩大咗

有3個收費 $35， 中轉行,匯入費
firstrade 收35蚊
citibank waive 中轉行+匯入費

firstrade 35蚊係佢一定收你

應該係俾一面

點申請？ 我開美國英國都唔得。。。

UK

好呀,收到佢份野先login申請

我係P 月中online 搞左 早幾日sms me 話仲要3-4week 處理申請

申請UK, 8月中總行交文件,但仲未有消息[url]網址[/url]

[

如果開德國hsbc公司戶口要幾錢

宜家有呢個新app , Channel Islands and Isle of Man . Channel Islands 係 Jersey 果帶群島。

有expat, 用唔到喎⋯⋯有無巴打試過真係得？

開咗hsbc au 依家有d後悔

師兄你咁快收到卡既我12 號收到佢email 呢家都未收到卡

咩卡?我UK乜都冇

梳 回錯人

想知開AU 有咩要求

申請戶口難唔難

HK premier credit card 海外簽帳有6.x% 回贈，其實仲好過用 Everyday global account。

Everyday global account 可以晌匯率低時入定貨呢個功能，俾佢個大差價 ko 咗。

日日唱！日日升

個幾月都收唔到卡

已成功由hsbc us 轉錢入firstrade 由firstrade轉落hsbc us 無手續費

試左 已成功

美國當然剩係得美金

ACH匯habc us零收費 citi要兩邊都priority gold hsbc只需一個國家

兩個人要兩倍TRB

Ach只限us 去uk已經係電匯

只可以轉港幣 其他貨幣就會轉入其他國家銀行

我收到email等左成個幾月先收到card同pin 慢慢等 加密有咩用？ 開戶口犯法？ 想睇既人隨時都開到account 咩邏緝？

我等左個半月啦 由收email計

加密唔係我要求,你追番之前post

只係收過兩次SMS
未收過Email

8月中上網自己申請UK expat，交晒表格，前嗰兩日email同我講話搞掂。寄緊啲卡比我。

點解冇上邊嗰啲人講，要去銀行簽名，交資料，同埋打電話嘅？

Send email 俾 rm, 叫佢覆 call

premier
點喺?

慢慢等啦 UK做野超慢 US一兩星期 已經用到ebanking card就慢心慢寄黎香港

填哂資料就出呢個
點搞

Edward Chan
上少啲淘寶啦
同埋要lock member only

淺藍中立撚學人走資！

部電腦老豆架

Everyday global ATM撳錢都免費

Premier 都係，只限匯豐海外提款機

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

免費唔代表一定係平

咁要入嗰條數應該比較大先化算
因為首先要格價睇下邊間找換店換美金平，再親自去換一次。跟住要去citibank嘅分行排隊入美金，因為存鈔機係入唔到美金。
我當我時薪只值60蚊，如果慳唔到百二蚊嘅就唔化算

匯豐應該ok, 之前係細銀行信用卡加唔到
Expat added to apple/google pay 有乜好？

我都係，又係拖左轉

有冇得網上開多個us？

請問一下uk點樣自己down?

有冇人上網申請成功開左uk bank? 要唔要其他文件send 比佢？ 我得bno

係香港打比你comfirm 資料嗎？

我今日都收到hsbc hk 打比我 comfirm 資料，話今日會sens 我資料去英國hsbc,叫我等email

利申：Ad 客戶，網上申請，8月中

收齊英國信，原來仲要打去英國攞 telephone security number 先 activate 到 online banking. 問左一大堆野先攞到。

唔該巴打

講

其實用之前hsbc 條link 上網申請uk hsbc 個時有冇得申請 戶口類別？例如P ,Adv

我唔記得左

巴打開 HSBC US 用咩原因?
佢話咩原因都要 proof
話投資唔得
turn down 我個 case

你P?如果唔係都係叫返你上網申請

我網上同電話同一日申請，次後收到電話叫我去返上網申請

係阿 8月中剛剛，上星期收到電話己經pass 左我資料去英國hsbc

cs 同我講電話申請要收錢，上網申請就可以waive

應該差唔多，電話申請要約時間去分行/總行交文件，唔係walk in 都可以交

P 客優先，跟住先做Adv

現有客戶 P 先有機會快小小

收到hsbc uk信和debit card
是否要打電話去英國activate咗先可以用internet banking

想問下UK 張 debit 可唔可以係香港改PIN?
同埋有無話幾多個月內要入錢

有冇bno 先

去總行開，洗唔洗同英國tel call 嫁？

等左幾耐先開到？

我4/9 online 申請左完仲未有消息
但我趕住10月頭走
我打電話去CS
話可以去到UK分行再拎卡
老作話補失卡再拎
唔知得唔得

冇bno 要交其他文件，你話用咩好？

不過用bno 都有風險，bno 資料被送中

咁你去到英國申請其他銀行肯定快過hsbc

我用bno 上網交左，上星期收電話pass 左去英國等email

8月中

但我本身HSBC hk户口開hkbc uk
轉錢唔洗手續費，
如果我開其他uk bank 轉錢要收費

我開左個HSBC UK account. 打去overseas hotline activate唔到。而家佢叫我搵香港分行攪，香港呢邊個RM又話搵佢地都無用，都係打番overseas個hotline同佢講。攪下攪下而家個passcode 都失效埋。
想問遲啲我會去英國，直接走去英國啲HSBC分行攪係咪仲快攪掂？

係
我又喺等咗一星期 等唔切就飛去英國直接開HSBC

如果香港開到其他銀行 ,我一定唔開hsbc

你去英國唔洗 expat Account 啦？

美國應該算易聽

你以為

uk hsbc 有冇廣東話客服？

英國係boss

我年頭去，長年P客，要我比買樓memorandum 先有得開。

嬲得滯去左bbs開，三星期完哂。
最近個RM問返先再諗開uk hsbb.

sorry ar, 眼殘冇睇pin。
btw 年少無知信錯左連登
我其他銀行原本有30萬港元
前排d 風係咁叫人keep美元現金
依加玩死左我
換完d 外幣入唔返hsbc銀行
佢叫我拎單比佢先可以入
最on9係我傻仔扔左d 單
d 錢我係找換店換架
銀行每日only 可以入£1000
搞到我依加煩死
申利我係學生

你冇月結單？

條友真心定假膠